舊同學搵得多錢過你，你有咩感覺？

利申：好灰

有多有少㗎啦
多你1000你又甘唔甘心？

你條女靚過佢未打和囉。好多MK仔條女仲靚過D醫生太多多聲。

多幾萬咁呢

又真係會有啲自卑嘅

仲要份工辛苦過人地

幾歲

多幾萬
我都想高人工